冰島唔會贏到尼日利亞既！

小花迷躝返出去啦，就算冰島輸比尼日利亞，亞軍庭踢到屎咁第三場咪一樣輸

推返上黎